唔好再話咩政府好廢，幾時封關乜乜乜啦

有無咁啱2019年尾武漢有肺炎，新疆有H5N6呀？
會唔會係封鎖成個湖北省都唔封香港呀？
根本就係P4實驗室流出嚟，哪裡有革命，哪裡有瘟疫
仲叫想殺你嘅政權保護你？大家靠自己保護自己啦
留返鬧政府啖氣做文宣啦

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

突破盲腸

主權在民 香港獨立

文宣組幫手, 既然唔封關, 就引導強国來港病人去警局報案

政府無人想阻止件事，唔好再「求」班港共走狗啦

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

推

陰謀論？我覺得可信過係巧合囉

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

「如何"人道"地止暴制亂？」
That's the answer

天滅中共？武漢同香港暴徒死晒佢都未滅到呀